政權、政府先係目標呀屌！唔係美心同360

批判性思考呢屌你老母，大家醒下啦...比人帶晒風向
個腦比黑警扑撚傻左？ 醒呀仆街 咪撚再比仇恨支配

要屌醒手足
不割但真係要冷靜下

請注意 深夜5毛分化撚出沒 請善用不推文回覆

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

唔緊要 推

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

Push

美心優品真係好驚俾香港人收皮
維穩大軍呢兩日瘋狂叫停所有勇武裝修活動
想叫香港人唔好再攪佢地
做得共匪爪牙預左俾人攪
你地越叫唔好攪只會越引人注意
最後更加集中攪你兩間

同意，推一堆

宜家冇對準咩 搞埋中資又唔得 鍵盤戰士得把口

360真係完全無solid證據同85有關...

同意，永遠支持前線但手法係時候改變

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？